一定要刷牙先瞓覺，唔刷正一垃圾嚟

成日既垃圾就係哂個口，咁撚樣都瞓得著你死咗去啦

成個口清新薄荷先瞓得著